何君堯：有人將香港的大學生變成文盲

【16:00】原本聲稱未有被繳請的何君堯，突然以神秘嘉賓身份出現，並稱要給香港一個機會。何君堯上台後又指，有人將《逃犯條例》妖魔化，並將香港的大學生變成文盲。他又說：件事是好的，有唔明白可以講到明，但犯不著要攪革命，又說：「革乜鬼命，我地香港咁好。」

何之後又對在場人士說，要同聲同氣撐警察，並稱這兩個月，警隊有無限包容既心，表現出教養及素質，並指若在外國，「唔知幾多瞓低咗係度」，但現在的警察仲畀人話係黑警，反問：「你話啱唔啱？」

何又說今日要撐自己一定要醒，同埋要撐警察，並指國務院反暴力是高尚情燥，然後又在台上高歌《男人當自強》、《獅子山下》，並寄語香港人要努力衝破一切困難，明天一定會更好。
Source：

獅子山下佢有咩資格唱
滾回你的元朗南邊圍

岩岩台上無啦啦爆句英文
台下靜晒

執葉大陸屍何妖

咁都係政府既錯姐

因為撐警既最多都係小學程度

得啦得啦
佢已經變咗錄音機

換轉外國你條妖孽一早跟你老豆老母化蝶喇

阿鬼

何家山墳何家猜

1979-1984 就讀高中，於英國州瑪高等教育學院（現安格里亞魯斯金大學）取得榮譽法律學士學位（具爭議性）

多謝一直支持平反8964，多謝一直支持天安門母親，多謝一直支持結束一黨專政，多謝一直支持維權律師，多謝一直支持蘋果日報……

好撚好笑
成日話美國警察都係咁咁咁
美國大選一人有一票你唔跟？

他又說：件事是好的，有唔明白可以講到明，但犯不著要攪革命，又說：「革乜鬼命，我地香港咁好。」

叫你開門見大眾傾又唔制，講到口都臭又唔聽，而家係邊個搞革命呀屌你

你都冇得移民美國
但係佢有喎！

192k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

記得EMAIL CONFIRM

大學生文盲加無解釋，無講有人係咩人
句說話自相矛盾，有意無意睇小質疑高等教育，又無證據誣蔑知識分子
講一句嘢做錯咗咁多嘢係佢先得

毅進幾時變咗香港最高學府

宜家係

193k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

記得EMAIL CONFIRM

何妖我屌你老母 處理左你老母個墳先再處理9up

你係基督徒但係背唔到十誡
邊個先係文盲?

其實佢係屯門人

撐警個班人有冇講過好仔唔當差？

只為自己利益而出賣其他人嘅一群人而已

Times 全英排122

你老母妖魔化咗咪又係文字，文盲係唔識字喎，何妖你老母咪撚出黎柒啦
更何況本條例本身就係妖魔

飲住杯奶睇到你呢句
差D噴左出黎
流左幾滴

知喇，毅進仔變博士喇，ok？

幾時光復屯門良田村，趕何妖走

有學識嘅人反送中=文盲
文盲嘅人橕送中=律師

中囯國式思想
皇帝式統治

好撚on9 同啲大陸狗一樣係到講咩外國外國 人地外國人手拎一支槍香港人係咪都有？舉個例都舉到咁撚弱智

暴政有咩要素？
現代同古代原來都一樣

可惜嘅係發生在我香港

勾結外國勢力 快啲報俾國家聽

193k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

盲嘅都知要反你啦何妖！

邊個將大學生變文盲?
追究所有大學校監!!!

大灣區執孽律師

佢有咩所謂
Ｄ黑警死哂都冇所謂

又唔係佢死
高呀！

馬車呢？

條友都幾識講d啱廢老聽嘅說話

有人將香港的執法者變成黑社會

佢嘅主要對象 票源

成日拎美國d 警察黎比，點解唔拎d 選舉制度黎比下，人地d 官員做錯事會點成日拎d 野出黎打飛機有hi 用咩， 去執葉啦你

毅進仔有修養
人唔笑狗都

得啦 十月一號個法案過咗你成世做榮譽嘅中國人 開心哂啦係咪

193k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

警隊有無限包容既心，表現出教養及素質，並指若在外國，「唔知幾多瞓低咗係度」

佢都知如果係外國把狗死左好耐啦

有妖當香港市民喺白痴

9千人都無 吹到9萬人